點解冇人笑牙仙奴主場輸波

無野值得笑

1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會

輸比google隊果隊好笑好多

二線隊冇咩好睇